不知道從什麼時候開始，在什麼東西上面都有個日期

秋刀魚會過期，肉罐頭會過期，連保鮮紙都會過期，我開始懷疑，在這個世界上，還有什麼東西是不會過期的？

人最大的煩惱，就是記性太好。如果什麼都可以忘掉﹐以後的每一天將會是一個新的開始

「不如我地 由頭黎過。」

「如果多一張船票，你願不願意跟我一起走？」

我跟何寶榮不一樣，原來寂寞的時候，所有的人 都一樣。

一直以嚟我以為我跟何寶榮不一樣，原來寂寞的時候，所有的人 都一樣。

為什麼要遷就我呢？遷就得一時，遷就不了一輩子，你和我在一起是不會快樂的。

那天下午我做了個夢，我到了他的家，走出那房子的時候，我以為我會醒來，誰知道，原來有些夢是永遠不會醒的。

很多事情我都沒有告訴何寶榮，我並不希望他趕快好起來，他受傷的那段日子，是我們最快樂的時光。

我答應過阿輝把他不開心留在這裡。我不知道他那天晚上講過什麼，可能是錄音機壞了，什麼聲音都沒有，只有兩聲很奇怪的聲音，好像一個人在哭。

一個人唔開心可以扮 但把聲就扮唔到

人有煩惱係因為記性太好。」

「得唔到嘅永遠都係最好。」

好地地廚師沙律 換咩炸魚薯條

「我已經好耐冇坐過電單車，亦都好耐未試過咁接近一個人。我知呢條路唔係好遠，好快我會落車，不過呢一分鐘我覺得好暖。」

宵夜都噉多選擇 何況係男朋友？

連想得既機會都唔俾我 就俾咗第二個

好想返煲返曬佢